天水圍廢老連細路都打！！！

有兩個年輕人成立天水圍社區關注組
有一日經過公園見到有廢老跳舞，
佢地想話班廢老嘅時候俾個啊伯打！

住天水圍嘅巴絲一定要記住呢條廢老個樣
連小朋友都打

賤

撳錯不推文

推

who!?

who what

成個咸濕伯虎樣
各位街要小呢d老而不

記咩住佢個樣-.- 係俾人襲擊就報狗 告普通襲襲 或者 襲擊導致他人身體損害 啦

到依個時候仲信狗？你係美國巨腸雪左幾多年啊？

又係個啲 乜水啊 就覺得自己好與眾不同好型？
收皮先啦

垃圾廢老

下次朝早先開post

死廢老

塞豆窿 返去飲多幾年奶 操多幾年大隻啲先出黎 巡區啦 呀伯都打鳩死佢

呢啲廢老hi到下佢都死啦，個細路廢姐，呀伯都唔夠打，挑人機見你咁既細路樣驚你?

無人拉呀 最恐怖係

兩條友自己on9 怪邊個

識玩一定報犬舍 等班狗咬廢老聚集

人地有心做 你就唔好咁講野啦

抵打

有心有力 緊係無任歡迎
但有心無力 咪變不自量力